原來安達臣「安峯」係焗住貴賣

華懋做左韮菜 貴一貴投完地皮 政府一個屈尾十改左土地發展 由私樓群變成比公屋圍住

塊地估價即刻跌晒

點解乜嘢批評都要冠名「黃店」？

錯link

信港共？

華懋而家將個溢價同買家分享

市場一早知
你當港燦留ga

大家sh d cash
到時有貨尾單位
diamond hand

個位比公屋排斥咁，仲要個景比公屋擋哂再送個嘈音巴士站比你

好伏
投標嗰陣塊地幾有未來
之後同你講，我決定全數用嚟整公屋群
成塊地即刻冇晒價值
呢個屋苑會唔會破青龍頭記錄？

傀公屋圍同賣貴🈶️咩關係？

佢意思應該係投地價高焗著樓價都貴掛

點知e加附近起公屋，e加買既變水魚

買幾千萬樓,俾樓下新移民屋邨嘈住,日日聽普通話

華懋12000蚊買完 改左土地用途 長實係附近4000蚊投到塊首置盤地皮😂😂

貝沙灣夠近華富啦

要同5萬公屋人一齊等巴士
隔離長實投地係4000
證明最多值12,000尺

做生意一定賺架？

小甜甜不是四大地產,俾人當condom 也是應該的

講開又講，華茂掛名慈善基金一年損錢極少。

貝沙灣港島海景，秀茂坪最出名燒屍

話就話近 但根本兩條路
去華富唔使入貝沙灣
Vice versa

個位西到咁 仲要公屋圍城

個位揸車都嫌煩，搭車又要同公屋撚迫又嘈又臭

呢個就係港共政權玩死地產界
要批地賣畀地產商
收完錢做鳩人哋
賣完地之後就圍住人哋塊地起公屋
我以後點敢同你貴買地

港共果種官僚自大 喺林鄭呢屆已經走火入魔
解決問題又唔撚做
有事就屈你機

本身見佢買2萬蚊呎心諗憑咩
原來咁貴買左撻地返黎陰公

得罪講句
嗰度只值13000/呎
新樓都係咁話

俾5%佣，叫班gogogo AA日日吹奏咪得囉

華懋而家成日比人勒索咁喎

聽到個地方名都唔想買啦，就算抽到公屋都要諗諗。

更何況要開價700萬1房。買鐵路盤唔好

俾中共食左啦

真心想買既人 點解唔等3年 等1手業主止蝕賣出先 上車？ 除非唔夠首期 要用發展商plan另計

地價12000
結論佢太勇，誠哥隔離入3900地價都中

長實應該14000推盤啦遲啲😂

九東近年凱匯最抵買

想知知青龍頭咩記錄？

唔值但都大把人入市

匯璽都係比公屋圍都好好價呀

但安達個位交通勁唔方便，無黨鐵到真係輸晒

正常都唔會買安達臣嗰邊，成個水泉澳咁

起完唔撚賣既記錄

第時d盤有無人接貨都成問題

青龍頭 捕管笏一堆

放心 總會有人買

「投資涉及風險」

諗起上水烏鴉落陽

上水係特登起住先
但青龍頭係認真起但唔賣

起黎擺下

佢本身樓花期都好長, 29個月, 即係差唔多2年半
如果你本身係租緊樓住, 又要用即供 plan 拎盡折扣嘅話, 就會好吃力
收樓後, 搞下裝修, 入得伙嚟, 已經差不多3年, 好似完全感受唔到 SSD嘅束縛, 真係幸福!

觀塘

當年吞唔到小甜甜既遺產，家陣點都要你嘔番突

呢個價我買kokohill唔好?起馬近啲地鐵站

以匯璽嘅地點, 當年第1期嘅價單係筍價

匯璽地皮呎價4500蚊。

誠哥又贏

搞手，只求打個和

有禁多購買力包圍，樓價一定會升上去

買公屋群山頂 我買油塘唔好

日日燒？

邊有買家肯同佢分享

擋佢既好似係房協居屋，不過都係on9架啦 個海景冇曬

睇d廣告睇到笑左
明明就係秀茂坪
就話自己乜春觀塘北
又唔見有人叫德福做觀塘西

人地校網是西貢 唔叫西貢區咪算比面

抵買仲有貨尾賣唔出日日全版廣告

識咩呀，呢個紫禁城黎
比一堆平民圍住既皇帝盤
不過無車既就要同平民一齊逼巴士，有車既都係要同平民一齊塞車

咪又係爭住買

華懋係小甜甜死左之後無繼承人
所以資產係由人地管理
當時話拎左好多大部份都係要黎做善事
即係用人地既錢賺錢出糧比自己
當然佢地真係賺左 咁而家蝕果d都係蝕死左既人既錢

個個都話呢個安峯伏

入面間隔幾好，不過貴左D

華懋樓間隔幾好無用
過357年實喊住放

今次整左個技術 戶戶都有植物

咪同南昌個新盤一樣

市區新樓唔會咁平掛...
當元朗+天水圍新樓都12-14K 的時侯

南昌站都係$4500呎 真係明顯利益輸送

長實啲樓有返咁上下大 細極都四百呎起跳

12000地價 買公屋望維港景地就差唔多

香港地呢樣最正，公屋貼住私樓仲用埋你啲設施商場

比777撚狗

最撚驚真心好憎蚊

觀塘北個名好似垃圾政府改架份OZP 西貢區改個咁嘅on9名
而家唔會有香港正中心=大圍個啲野架啦，搏拉咩

正撚到痺

最期待佢個商場，apm 細到爆

屌無野，google 完仲細過apm

咁撚大個面積有一大半搞巴士站

仲要垃圾領展搞，閪場

呢個盤最值得買嘅只係車位

觀塘呢個地方真係好垃圾

清水灣西

唔會買...
交通太唔方便....
下邊係公屋安達秀茂坪
坐車又要多人
渣車都痳煩...

港共唔搞空置稅，佢可以出絕招賣廿年

大圍係香港正中心又無錯嘅，只係大家理解唔同

觀塘半山，Kwun Tong’s Mid Level咁樣會唔會好啲

平
不過觀塘重建之後
觀塘仲邋遢左，跨區勞動人口多咗添

只算係市區、岩觀塘分支家庭
但幾年後如果轉手換樓/賣樓，安峯樓價冇附近半新樓做參考
只能同公營房屋做對比
加上仲有公營房屋地盤不停興建，沙塵滾滾，景觀冇保證
起碼要守幾年，先可以拉近同大市升跌既距離
好似呢條片咁講，俾得呢個價，不如揀啟德

之前上過安泰邨度，收工時間塞車塞到仆街

有水晶球嘅男人

好心佢就開平d
輸少當贏好過依家去唔到貨

VWalk 夠俾公屋圍啦
一樣冠絕全區

你都on撚9，試下華富擋住貝沙灣個海，睇下個買

竟然冇條款保障地產商抵死la

側面證明華茂背後做唔夠野

實力太差

觀塘人口結構垃圾到

新移民，窮人，雞，雞蟲，廢老

真係打工就ok，家庭不了

夾硬叫嗰度Mid-Levels係咪痴線...........

叫Kwun Tong’s Peak 就差唔多

公屋景on9先買

未起樓已經輸左3分之2地價

匯璽西鐵上蓋

安峯乜都無

Google”豪景花園”

青龍頭 掃管笏都可以打飛機話有海景/清靜

安峯可以有咩

果時南昌站流標 都無人出高價
邊算利益輸送

唔駛過關就可以見到d大陸西，快過坐高鐵

根本最差地段，隔離巴士總站，廢氣車聲日日陪伴
出面被房協樓圍
斜坡政府又冇綠化
根本搵唔到理由買
即刻15000 尺都要諗下
三年樓花又長

嘩. 政府半賣半送都唔要...
發展商當年做乜事?

點解會流標

打個和得唔得

落到街無撚啦啦俾d小學雞屌老母你都唔開胃啦

2011年百零萬一層屯門兩房樓 4500又唔係話平得好撚緊要

北角海璇個位地皮呎價8000蚊SHK都賣六萬

早前先有風吹想食咗華懋基金啲錢
咁快已經開始

如果有車位, koko hills直出東隧過海正過凱匯塞觀塘道
不過koko hills頂盡18k先合理

麗港城早已經享受到個優勢，比KOKO Hills更加平和抵。

全港新起公屋圍撚住私樓起，樓價一定跌

華懋起好唔賣樓得唔得? 佢地以前鍾意放足十幾年都唔賣

30年樓同全新樓 無得咁比啦
麗港城仲要未做大維修

每大10年樓齡大約折舊10%，30年樓比全新樓折讓30%
KOKO Hills普通景合理價格係$19000

咁果邊架架地都叫地鐵上蓋
安達真係每日上山落山

佢應該講緊 Grand Victoria 信和塊地王

親疏有別

比人揸住春袋抵死
黎緊開賣睇下有幾多on9入紙
同埋華共肯定搵人洗一陣網絡消息啦

華懋

而家賣緊 22-23k 一呎喎

叫飛鵝山，與別墅區相對望